有無人好後悔中學讀男校/女校

如題

我

讀男校十個男仔十個都係基入大學唔識同女仔傾偈

你以為讀男女校就識同異性傾計?

咁可憐！！！！

毒男去咗男女校都係毒男

有

sad！！！

一生活於後悔中……

雖然宜家有另一半…
但係會少好知深異性fd

毒撚讀男校定男女校慘啲
讀書時見過毒撚俾一班男女恰到好撚慘
唔知係咪有女喺度恰得勁啲
利申 男女校

讀乜中學都係父母話事
無話咩後唔後悔

冇 因為讀中學有返pt識到異性

男／女校都恰得好勁！
識人試過比人恰捉幾年！